# Завдання
Написати віджет погоди, використовуючи [Open Weather API](https://openweathermap.org/current)

## Технічні вимоги
* При завантаженні сторінки питати у користувача місто
* Робити запит погоди по вказаному місту та відображати інформацію в віджет на сторінці
* Для відображення стану погоди використовувати бібліотеку іконочних шрифтів https://erikflowers.github.io/weather-icons/
* Якщо приходить помилка, то відображати її текст в модальному вікні
